由於本人帳戶被入侵

由於本人帳戶被入侵, 現本人剛取回帳戶控制權, 本人在此宣佈於西曆 2020 年 6 月 30 日前的發文及回覆並不是本人的操作, 特此通知！

聽日2pm 好想見到你

幾有創意
5/10

戇鳩仔